\vbox{
    \ifmini

        \section*{Land der dunklen Wälder \index{Land der dunklen Wälder}}\nopagebreak

        \setchords{C G\spt C F C | C F C G\spt C}

        \begin{enumerate}
            \item Land der dunklen | Über weite Felder
            \item Starke Bauern | Über Ackerbreiten
            \item Tag hat angefangen | Licht ist aufgegangen
            \item Heimat wohlgeborgen | Blühe heut und morgen
            \item Und die Meere | Elche stehn und
            \item Land der dunklen | Über weite Felder
        \end{enumerate}
    \fi
}